梁美芬：冒犯先人泯滅人性，反修例示威者已變成喪盡天良的惡魔！

岩牙，你捉老鼠唔好捉人全家，記住網開一面。

美芬

佢老豆老母葬係邊？

傳送門

乜有証據話係反修例示威者做咩?未審先判,仲話律師,美芬喎,笑死人

鼠太上王同鼠太后又放喺邊?

冇證冇據老屈，屌你老母鼠王芬

美芬已成為喪盡天良的惡魔
支持的士佬繼續拒載

原來打市民唔算喪盡天良
明晒

誹謗呀?
證據呢?

啱！d 白衫黑杜會實在太過份
芬姐27號應該帶頭入元朗為先人討回公道

老鼠芬話係就係

嘩，查都未查到就肯定關示威者事

出賣香港泯滅人性，賣港賊已變成喪盡天良的惡魔！

搵人入去post白衫黑社會收唔到錢圖洗版
等多啲藍絲知道真相!!

鼠后未審先判

個日個班人拆祭壇又唔見你禁講

其實係賊喊捉賊

即係佢想要service？

冇證冇據亂咪噏喎
仲話係大律師

禍不及家人 即係話何妖有錯啦

白衫真賤

召喚拒拒載gif比大家下火

老屈? 黑社會做架

一齊落地獄啦

建制真係好支持何妖
同路人

勝和做架喎

有無人知梁美芬老豆老母死左未

墓碑係邊

喂屌 搞埋美芬得唔得先

佢咁快知邊派做??

老黑打人有冇諗過人地家人牙? =.=

由你講囉 心照啦

請大家唔好拋棄屯天元嘅手足！！！！

煲大佢

又唔係我地做

大佬呀 邊有命入人地村再出返黎呀

大大隻字寫字頭名喎
你盲閪左呀老鼠？

冇證據又老屈

多啲保皇傻西幫何妖出聲仲好...大量文宣

笑死

係咪梁美芬做？你點知邊個搞何妖個墳

黑社會毁人父母山墳太不該

未審先判 佢既立場已經認定左係反送中示威者做

由佢地抺黑 同佢地講道理都多撚餘
主線要緊

佢話禍不及家人？
係咪幫何生承認左係佢指使？

同何君堯企埋同一陣線喎

同ann姐咁上下水平

d白衫好忙，下個就會攪梁美芬

葬邊啊 起撚埋你全家

又靠老屈

喂喂喂 咪屈我地先好wo 明明係何妖篤自己友出黎先比人毀墳咋喎

唔洗理佢就得 討論佢都浪費時間

禍必及家人

立署告佢誹謗未

先撩者賤

仲話法律系教授 未審先判都得?

又想裝修祖墳?

你自己同白衫友傾好先啦

無證據未審先判你做乜野律師呀
亂吠

你地d牛屎佬咁勁 邊有人敢入你地村wo

白衫收唔到錢關反修例咩事

乜你好驚咩？哈哈哈，係架！白衫黑社會係無人性架，你同河生同一派別喎

係又點?
你地支共派做仆街野就得,反共做仆街野就唔得?

唉…自己招，自己俾人搞，又燒埋去我地度
食屎la

我覺得係佢搵人扮示威者做, 然後出POST譴責

黑黑互吃, 破壞人地個墳真係唔應該
何生都係中聯辦既condom仔,
而白衫又係何生既condom仔,

一切都係老共既罪孽

先人重要d定宜家d人重要d呀

咪撚理呢d小卒講野啦
各位返嚟啦！
不要說:醒下啦！ 試着說:返嚟啦！

屌你笑到錯手負皮 梳

義士唔係condom呀
冷氣軍師

白衫人可恥

未審先判既惡魔！！

佢譴責緊勝和嗰班啊
黑吃黑 由得佢啦

律師嚟？

喂阿哥人地唔出糧俾人拆墳喎！唔好老屈啦

搵人起佢出黎

法律學者唔使講證據

去律師公會投訴埋佢啦

Pish

白衫做架喎

強烈譴責白衫黑幫！

可能佢都想試下btw叫香討班人認左呢單野啦

佢自己都屌林鄭老母啦，又有尊重過先人咩？

毫無根據嘅指控，讀乜撚嘢法律

白衫可恥

梁美芬做乜譴責白衫人，想成家俾人斬呀？

ok

梁美芬個祖墳係邊呢

拉左人啦咩？

明明係黑社會敵對幫派做

把建製派所有人的祖墳乾了。先人沒教導好，生出那麼多畜生，自然要負責。而且幹他們祖墳根本不犯法

梁議員支持恐怖主義可恥

你老味仲話係律師，無任何實質證據就話反修例者做，根據現場環境既證據，你話黑幫做都叫有初步證據，真係亂鳩咁黎，個律師牌淘寶買返黎嫁?屌你老味。

屌你個閪 勝和字喎

吓，點證明係反修例示威者做，今日冇示威喎。

你班仆街生人都冒狂啦屌你老母，你應該全家落地獄不得好死添呀

屌你元朗恐襲d法治係邊呀 市民就真係淌緊血啦 你唔出聲？

On9 元朗咁危險我都唔敢入去
肯定係白衫啲本地人做嫁喇 姓屈嫁

佢讀law既

【對準政權】斷正呀屌！元朗遊行應叫反三黑遊行

你老公

你都知呢個係禍呢
做完野唔出糧怪邊個

原來梁美芬都係和記？

揾人做嘢記得找數呀！唔找清條數輪到你！

都話係白衫，反咩修例示威者

咪屈
明明係白衫黑社會做

何君堯：任何人犯法都可以原諒

冇證冇據咪亂噏啦城大法律博士

班黑社會下一個目標可能就係你老豆老母啦美芳

勝和字wor律師

RIP,黑社會都屌

連登仔網上兇狠
應該係baby condom班c9做

哇原原來可以連人影都未見就判到係咩人做
逗埋法官份糧未呀律師

證據？

請向警方提供資料

佢老母身體仲好健康

強烈譴責白衫暴徒！！！

全香港都知白衫狗做
無腦鼠王芬

可惜

先入為主？白衫做既機會高好多

佢一定原諒自己由啦！

家下邊個敢入元朗？示威者唔伯黑社會打咩？

做得太明顯有些少獨立思考嘅人都知唔係啦，去搞人地墳頭又留名

白衫wor

禍不及家人，有人闖禍咩

生個仔出黎無教好，仲唔關老母事關邊個事

又抹黑，呢隻妖怪

人地係大陸法嘅律師 整係用有罪假定嘅思維去分析

言下之意即係承認何君堯係禍端？

無證無據一味靠屈既人都做到律師
我係法治我嘔血添呀 淌血

當事人都未出聲

賊喊捉。。。

第一人稱美芬
你當自己蓉兒咩大嬸

點解咁諗呀？
咁唔係仲好咩
大家都想佢老母身體健康，多福多壽架啦

唔差在送埋鼠芬老豆老母一程

勝和都夠膽屌

唔知白衫人會唔會調轉玩，幫佢雙親立定碑？

憑個幾隻字
咁就話關反送中事
唔係讀law嘅咩

屌，拆撚埋佢啦，忍佢好耐，成撚日彈出黎抽水

鼠王芬雙親還健在？

黑幫黑吃黑又示威者

多謝美芬篤灰,指出勝和都係反修例示威者

白衫出手啦

鬧得好！黑社會正仆街！

真係好笑 元朗黑夜佢一個字都唔提 黑社會拆何妖個墳 佢出黎屌

你幾歲啊？美芬

勝和,鼠王芬話你地係惡魔呀,唔係咁都吞得落呀?

何議員搵黑社會打市民又點計？

死物姐 咪咁喇

唔可惜
見到自己個女做咁多壞事

係何妖個衰仔唔比錢之嗎，關咩示威者事呀

幾時掉佢落垃圾桶呀？

乜撚野人先會自己叫自己個名咁撚嘔心

佢老母死左未？

係時候大家幫佢老母送中

你on9?
黑社會響朵唔留名？
唔留名邊個人識X和？
你見過黑社會打人唔響自己朵？
無腦就去家計會排隊吞精補下啦

你定啲嚟 好快到你啦

賊喊捉賊啦可能

係唔係梁議員派人去架?
點解咁肯定係邊個做?

無證據就告佢誹謗

推

咁老豆呢？

係唔係只有我一個覺得其實佢係驚人搞佢家墳

痴揀線
咁都可以射個波落示威者琴到

你地打人好有人性？ 連老人家小朋友都唔放過

如果真係老黑做，佢地會留字話係 反送中 屈鳩人先

通常喊賊捉賊

不如佢做埋法官個份啦

大仔正留學外國,說好的愛國呢?

我係驚而家風頭火勢
啲白衫冇性架嘛
一間印佢老母張相係佢屋企樓下貼到周圍都係
老人家唔嚇得架

老鼠扮人就已經違反天理

攪先人 vs 打途人 which比較泯滅人性
雖然有機會係同一班人做

成句比撚翻你啊，屌你老母，老鼠芬

有冇人知？

佢都未到要拆墳既地步
不過就黎架啦

今日屌完 聽日就跪地求饒

有咩證據係示威者做？

請不要混淆視聽，明明係白衫做

下個就到你

法治係有權力既人先破壞到架梁律師

開始老屈！！朋友傳黎嘅真相係咁！

枉為律師，未審先判

但都可以係佢地冇做 logic嚟講

好似明明見到寫住 "勝和字"
佢係咪老屈？

呀鼠王芬...你信唔撚信你老母個墳會滑倒呀？

打活生生既人就無問題，搞個死物就有問題，很好

梁美芬替新義安求情 官拒接納
2012-01-14

【明報專訊】身為執業大律師的立法會議員梁美芬，被揭發替昨日被裁定自稱三合會成員的黑幫新義安高層林世俠寫求情信，梁在信中更讚揚林「積極參與社會服務」，被裁判官拒絕接納，指「『社會』前面加一個『黑』字就差唔多，佢的確係積極參與黑社會事務」。

強烈譴責白衫暴徒

坦白講，如果真係做，唔驚警察會查咩

你唔啱喇
鼠王芬點會捉自己友

佢做咁多衰野都未俾天收，同人講鬼神

一齊去佢fb 屌鳩佢 嫁禍比示威者

江湖規距做完野要響朵
例: 阿爾蓋達組織承認襲馬里, 勝和承認襲何君堯祖墳

未審先判？

屌你講乜撚野，我地連登仔唔會做呢啲野，完全係梁美芬未審先判，單野係黑社會做架

唔通有份既
作為有人性既人
見到地鐵入面有普通市民畀人打
點解唔演習？

仲夠膽出聲。
都唔知話佢勇定話佢戇鳩好。

黑吃黑呀，梁你老母

禍不及港人，全香港人呀屌你

笑左

比人打個d唔係人

又老屈。
係呀 入侵南韓空域果兩隻機都係我地派

收佢皮啦

唔好理啲臭閪

下個到佢家人？

要有幾無恥先會咁嘔心地自稱做美芬

是通識教育的錯？

我見到係黑吃黑喎

驚下個到你？

佢老母個閪生咗隻老鼠

大律師 好心你
無證據就唔好鳩up啦

未審先判
我夠話係你梁美芬做㗎啦

fact check?

世上無蠢人 就唔會有咁多藍絲
唔會有人咁on9 同白衫人握手
更加唔會有人明知會有人報復
都唔請人守墓 條友身家以億計
唔好話無錢

黑社會要威要型要疊馬
英雄主義式留名有咩問題？

讀law都未審先判

明明係勝和做架喎

中國法律畢業
識條鐵咩佢

一係就屈 一係佢搞出來得佢知真相

有冇黑社會搞完人事後承認嘅例子可以參考下

班老黑係後面留官黑勾結嫁禍反送中示威者 佢又矛頭直指反送中示威者 係咪有啲唔對路

起埋佢屋企人底

啱架喇
投票果班個個有資格叫佢做美芬妹妹

屌，你搞埋我果份

我代表全香港叫美芬既強烈譴責議員公然侮辱呢個名

反修例示威者？原來美芬睇到事發經過......

佢咁串，白衫黑社會好快搞佢

而家咁嘅時勢，你試下日光日白攞住個長柄大錘仔，係村口行到村尾，中途經過大量民屋，唔俾人溶撚左，話你好撚嘢

逼人自殺，打老弱婦孺就係英雄，打爛玻璃同石頭，掟雞蛋就係喪盡天良既惡魔，真係學到野

老鼠芬唔好亂幫口，今次擺明黑社會仇殺，隨時白衫上門做野

證據呢？未審先判？

普通人咁易入到去？

狗改不了吃屎

EXACT7LY

都得嘅條友蠢到咁 但真係好難罕見下

大律師公會又要做野
屌⋯⋯俾人休息下啦

你見好就收啦
依單野搞興左好多中年淺黃

你地再咁講
黑社會搵人搞事 公眾都入晒連登數

你要知自己都係製造緊白色恐佈

讀law大忌： jump to conclusion

唔好亂屈人，關咩事

我識既淺黃都好支持 興咩？

冇證據你話林鄭做都得架啦

又屈落反示威者到
乜撚野叫自己名做 美芬 呀

老鼠芬幾歲呀

大家請記得目標係 1.政府 2.黑社會 3. 何妖
4.黑警( 排名不分先後)

當我地整晒佢地成條村，就會搞到冇差別錦攻擊人一樣， 特別入面現在人人都企係我地果面既情況下，我地應該順去解主線任，五大 訴求

同佢既意見大致相同，希望大家再諗下

睇D護主犬出黎吠睇到煩

終極炒車

又屈

專業律師未審先判

都話係白衫人做囉…
關示威者咩事？告佢誹謗啦

算唔算發佈假信息

夠禍不及民女囉 佢學生個民女俾人打爛左 譴責左未

年長人士邊會接受搞墓

宜家啲律師個個都咁低質 冇證冇據就未審先判
btw一把年紀仲用第三人稱叫自己真係好嘔心

飛天豬做架

啲白衫冇晒人性

寫明勝和都可以入示威者數?
證據呢?

喂大佬 你搞鳩在生嘅人
而家搞你個墳已經好撚俾面

白衫做

屌 自稱美芬
醜唔醜架

年長人士乜撚都唔接受

下個到你 唔洗爭

痴撚線 幾時話係示威者做

定係你自己做 然後又老屈示威者呀

冇人再信你地架啦喎

都未捉到人就話反修例？寫明勝和字喎

你又知係反修例啲人做
你有份參與？

大家睇下鼠王有d 咩要大家保護

原來係爭上位出事 何議員幫你搵到兇手喇！

冇錯 唔留名點收錢？

斷人衣食猶如殺人父母
何妖拖數怪得邊個？
支持白衫叔父！

明明就係白衫人做，關示威者咩事

睇嚟佢俾黑社會要脅

美你老罪芬咩幾十歲人
見到真係打個冷震

我講緊淺黃個堆

同埋有人唔接受搞先人祖墓好正常

明明係白衣黑幫做

黑社會打人又唔見你出聲？

個牌唔小心跣低咋！

哦

住邊

你老母仲在生既話我實屌爆你老母呀,老鼠芬!

無左兩塊碑你講到滿天神佛

死左既六位義士呢？
被人爆頭被人爆眼既示威者呢？
被黑警用長盾打，被人撕爛衫既女示威者呢？
被白衫追打到皮開肉裂既市民呢？

你有慰問過一句呀？屌你老母死柒閪食屎啦仆街

佢即係暗示應該要何妖本人被肢解，而唔應該係個墳？

又有人衝出來做孝子?

泯滅人性

用返官腔，呢啲指控係完全無根據，指出既人其心可誅！

真心點解可以肯定係反修例人士做?

元朗站白衫打人都可以係林卓廷帶黑衫先挑釁
咁點解爆佢老母墳唔會係何大狀先挑釁白衫既人?

我係客觀咁去諗件事架咋

次L次都係頭幾個留言係cls

on9,黑社會做架

係咪勞資糾紛？

泯滅人性由你班建制奶共狗把口講出黎
有說服力嗎？

係喎 差D唔記得你

信你鼠王芬講，我不如信老黑自己講

何律師就專業好多，冇講乜野人做

多行不義

然後班撐警既搞烈士路壇

鬥輿論我地高幾班
而家我地lead住黎玩都仲得

咩呀，白衫追數喎

兩個仔係外國留學，仲要係文匯報出，咁愛國唔跟老母番大陸讀LAW ??

勝和被老鼠芬冠以係反修例示威暴徒喪盡天良既惡魔

邊個話係反修例示威者做？

佢唔驚白衫人拆埋佢祖墳咩

賤到未審先判

呢單野有動機既嫌疑人士起碼有5班人，轉移視線插贓嫁禍分贓不均都有可能，都仲未計時間上其實最呼應，係何君妖呢頭中午交白衫名單比警方個頭比人搞，你條例賤婦一口咬定反送中人士，分化港人，心腸惡毒，仲學人教狗屎法律

大家只要睇下此賤婦人背景（幫黑社會求情，中聯辦幫票），就知此人根本係女版君妖，惡魔中惡魔

真係過份

先人重要定生人重要？

明知泯滅人性都仲惹佢，何妖抵撚死

咁愛國唔留大灣區

隻賤婦人衝住出嚟柒

下 果班白衫做架wo

衝出黎柒

Spin去鼠王芬覺得同伴老母墳頭緊要過香港市民性命安全
同林鄭一樣

Priscilla

佢係咪唔抵得個焦點放晒落何妖到 暗示我地係時候要追擊下佢

我老母都知唔係示威者做啦..

家母:「我覺得唔會係後生仔做 後生仔邊有咁叻」

恐襲果日又唔見你即刻出聲, 收皮啦

黑社會打人就有人性？

條柒頭好似edit 過黎
頭先入去見到得返最後兩句

老屈唔使本

老屈喎而家

老鼠芬你係咪盲左,係何妖未找數白衣人出手咋

「禍不及家人」，即係鼠王芬都覺得元朗黑幫打人係何妖指使架啦！

重整主線

唔嬲都惡人先吿狀

芬姐係咪想講勝和反修例
定係你知邊個做又唔講

可以睇返改左啲咩

搞佢老味個墳啦！豬閪！大言不慚！

入撚到圍村咩,仲要帶工具入去無人睇到
唔好玩啦

屌你咪亂屈
明明係圍頭佬做
你自己唔夠錢畀先畀人搞

美芬已經刪左第一句
我諗佢已經知道原來自己誤會左我地

自己用下腦
一team人要拎住工具，一袋二袋
如何避開老屎佬？
要記住個墳響圍村

我地唔做呢d野架

你一個係你！

姓屈定姓定賴呀？？屌你老昧梁美芬

好撚柒呀 鼠王芬 柒完味
白衫做 又屈落人地度

shame !

嘩佢咁講會唔會下一個到佢架， 好擔心美芬

佢偷偷地改左個post

岩呀，禍不及家人，同元朗白衫果班講，唔好見人就打。

呢啲係咪叫「誹謗」？

拆埋佢老豆老母個墓

有冇巴打想幫佢返支那

你搵個普通人入村睇下丫。

梁美芬竟然夠膽冒犯勝和 睇黎遲啲到佢老豆老母個墳

鼠王芬又屈人，未審先判
律師做到咁，攞返嗰牌出嚟啦

不知所謂，佢是咪唔識中文字

想人拜埋佢老母咪直接講囉

證據呢？

睇嚟佢都想試吓

呢條撚樣真係好搞笑

示威者：大家咁話啦

禍不及先人，
即係梁美芬直接承認何君堯壞事做盡！
梁議員話中有話冇人睇到！？

點解啲親中派咁鍾意用第三人稱
以為自己好cute?

保持香港衛生要滅鼠

有無證據，無證據唔好係度吠

候爺果然利害
封信都未睇就知係通敵密函

見到你地班潔癖撚就頭痛
躝啦

巴打，你條 link 係唔係自爆咗

食屎啦

佢今次都幾保守
無完全話到明係咩人做
係咪怕炒車

你你老母
你估今時今日既局面單靠連登仔創出黎

梁美芬想做下一個？

呢班陷家剷就搞緊我地同我地既下一代我地先反抗，因為有制度暴力既保護。到今時今日佢地都仲可以繼續大放厥詞，指鹿為馬

依家都未有證據證實係咩人做，出面就咁多人講潔癖上身既野

食屎 証據？

哈哈哈

你班仆街做嘅嘢落十次地獄都唔夠

香港人727早上十一點元朗集合

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

佢好似唔記得咗佢哋撐警遊行對悼念死者個位做過啲咩

屌佢老母滿口仁義道德道貌岸然
你問佢咩係四維八德佢一個字都up 唔出
食屎啦

黑社會 x和 14 新技安
全香港都識 點解？ 佢做完野唔響朵邊個識？
會查仲叫黑警？
最多咪搵幾條友頂
白衫打撚完人 咪又幾條友出黎算

坦白講 你都係去家計會補腦啦

搞一個死撚咗嘅人就大大聲，佢搵人去打一大班活生生嘅人，甚至未出世仲喺阿媽個肚嘅bb，點解唔譴責佢？

每次睇到有巴打好落力咁講出真相, 真係忍唔住笑

大家和平理性 幫何妖老母搵真兇